Instructiuni pentru testare
===========================
+ copiati fisierul ask.rkt care contine solutia voastra in acest director
+ evaluati fisierul "tester.rkt". Acesta va incarca fisierul vostru precum si io-manager.scm (implementeaza citirea din fisiere) si va citi si rula toate testele din directorul tests.

